{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102447",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 위드 호텔(강릉역점)"
    },
    "text": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)は江陵駅から徒歩約10分の距離に位置する宿です。全客室は禁煙で、静かな雰囲気を楽しむことができます。様々な言語での案内サポートが可能で、チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時となっています。もしチェックイン時間の午後10時以降に到着したら、事前にホテルまでご連絡いただくことになります。客室の割り当てでは浴槽とシャワーブースが分かれているため、浴槽を利用するためには事前に連絡しなければなりません駐車場は限られたスペースがあり、満車の場合は近くの駐車場をご案内いたします。追加人数および未成年者は基準を遵守しなければならず、最大人数を超えた予約や宿泊はできません。人数超過による宿泊不可の場合、払い戻しはありませんのでご注意ください。未成年者は両親と一緒に入室することができ、身分証明書を持参していないため、利用制限がある場合でも払い戻しはできませんホテルは禁煙区域となっており、喫煙時のクリーニング費用及び整備費用200,000ウォンが請求されることがあります。ペットや飲食物の持ち込みは禁止されています。訪問者は、ロケーションが便利で、清潔で親切なサービスを受けることができると言います。周辺にはコンビニや様々な食堂があり、食事やおやつの購入も容易で、多くの見どころや食べ物がある点もメリットです。防音は少し不便かもしれませんので、敏感な方は注意してください。全般的に清潔で親切な宿としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)は江陵駅から徒歩約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、江陵ウィズホテル(江陵駅店)の全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)のチェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間の午後10時以降に到着した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "チェックイン時間の午後10時以降に到着する場合は、事前にホテルへご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)の客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)の客室は、浴槽とシャワーブースが分かれているため、浴槽を利用する場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、江陵ウィズホテル(江陵駅店)には駐車場がありますが、スペースに限りがあるため、満車の場合は近くの駐車場をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)では追加人数や未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)では、追加人数や未成年者の宿泊は基準を遵守する必要があります。最大人数を超えた予約や宿泊はできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)ではペットや飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)では、ペットや飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)の周辺にはどんな施設や飲食店がありますか？",
            "answer": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)の周辺にはコンビニや様々な食堂があり、食事やおやつの購入も容易です。多くの見どころや食べ物がある点も魅力です。"
        },
        {
            "question": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)の防音はどうですか？",
            "answer": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)の防音は少し不便かもしれませんので、敏感な方は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)はどのような宿ですか？",
            "answer": "江陵ウィズホテル(江陵駅店)は全般的に清潔で親切な宿としておすすめです。訪問者は、ロケーションが便利で、清潔で親切なサービスを受けることができると言っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 684
    }
}